有冇人會根據節日聽歌？

打開排行榜，一到聖誕節就會有一堆聖誕歌 有冇人會有歌單係跟節日分類？